就嚟考啦⋯⋯

成日都覺得仲未準備好
好驚連Asso都讀唔到

Ive welcome you

點都有asso讀嘅 學店黎架嘛

考唔到咪毅進囉

溫範文啦屌仲mon post係咪真係想入毅進呀？

依家都未del 連登等收皮
2020 same here

起咗師兄底
原來手足嚟
上半年辛苦晒
加油啊
話時話案情發展成點
有冇踢保？

生活過得幾好 冇咩事
都有努力溫書
加油啦 唔好成日想連登啦

每日溫幾多個鐘
有冇諗住讀咩啊

加油呀 係好難捱架啦 係好辛苦架啦 但要Keep住道氣呀知唔知呀

肥咪肥網上教預左肥

前果幾個月每日都溫10幾個鐘
佢宣布延遲之後每日溫得嗰幾個鐘

依家都係不斷複習緊D已有知識

諗住希望入到nursing

有冇預計 Best 5幾多分

加油

其實都冇預計 運氣好頂到進至多23
不過最多都係18-20

唔洗驚 因為你一定讀唔到

睇你之前D po 好似話自己成績幾差
係咪真係有18至20分
btw 加油

數學唔差

你都要加油

加油加油 去溫書啦

我數學都唔係好掂
Miss 話我而家最多攞3
師兄你諗住攞Lv幾？

驚西咩 asso 3322就入到
讀完兩年輕鬆入八大

唔好提了 我都驚我過分自信
養好精神瞓覺聽日繼續啦

我依家冇咁早瞓得着
因為朝早太遲起身
加油加油

係喎你哋攞咗准考證未？

攞咗

你幾時攞㗎

我哋學校星期二先開始派
我到而家都未攞

尋日

全校應該得返我一個未攞掛

我尋日返去攞到我都係最後一個
啲同學一早攞晒
你好快啲去攞啦

聽日攞

有冇邊科冇信心可以幫手？

你哋今日考成點？

加油樓主

各位dse bb加油

只因你地係被時代選中的細路

記得考好啲 唔係就要做牙蘇仔
利申讀緊

Aim medic dental就考好啲喇
過左呢次就好難再入
四年前考低offer一分飲恨到而家

識呼吸就入到Asso

最後入咗咩？

低1分都夠做低九成人

兩位哥仔del連登溫書啦！
中文/chem有野唔明可問

想當年都比miniforum 耽誤咗好多時間

記得影張準考證放上ig,fb紀念下

asso唔使3322 2222甚至math或者ls有科1都讀到

Studygram
唔tag埋上戰場果刻點得啊

放上埋連登包你變熱門

後天，
旗開得勝。
#早知一早中四就跟Alan 同KC
#相逢恨晚
唯有#希望Alan tip中化學試題
#希望KC 唔好出out-syl嘢